人民幣唱港幣去邊到匯率好？

每次大約要唱10000-20000人民幣，會唔會話邊到安全同匯率靚？

咪差果100 幾十蚊

是旦啦，個匯價成日變而家唱邊間都好過我上兩個月用89.9唱啦。

直接入落中銀換就算, 方便

中銀櫃員機有時啲滙率重靚

一定係上支那兌
部數錢機會幫你越數越少